# QA Fullstack Edu

Лекции и домашние задания по обучению автоматизации UI-тестов под iOS

Для работы с домашними заданиями необходимо сделать fork и скачать fork-репозиторий с помощью команды:
```
git clone
```
Либо использовать для этого ваш любимый git-клиент.